獌狗六弟咁可憐比巴塞踢走左 利物浦做得你二哥一定幫你報牛架

樓主比利狗bin到傻撚左

俾人屌到神智不清就係呢種